【突發】紅底ClubOne FB share林鄭記者會標題「恐怖主義頭目見記者」

from朋友的facebook, 未factcheck
Clubone背景好似係大家樂(紅底)
如果係真, 我地真係要保護小編喇, 驚會俾人炒

#依加不斷刪緊留言
#等睇關公

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

咁樓主你放上嚟係搏屌？

擔心小編會俾紅底公司炒

del咗？

收到

DEL左喇, 好刪左好多留言

唔post 都post 左 不如引藍絲攻擊佢仲好啦 我唔覺得編輯會無事 橫惦都炒硬 整文宣 得佢地鬼打鬼好過啦

要點樣做, 好擔心小編

又或者咁 聯絡左編輯先 如果被炒就整文宣 煲大佢 等藍絲炒下車都好 btw 小編係編輯自稱

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手